覺唔覺國安法先吹大左

跌得個3% 1000點都冇
仲廢過二三月個陣

不嬲香港發生既事對香港股市係無咩影響
以前只會受中美影響 宜家只受中國影響=中國股市

個股市幾時話你知，今日要跌哂比你睇

如果冇好消息
可以長時間陰跌

因為香港關係法被取消，等同無左國際金融中心地位，中長線都係睇跌

無左定海神針

50隻都係中資
就算香港聽日核爆都係跌800點

過一排 股市繼續gogogo啦

唔會啦，香港股民黃藍都好理智，唔會賤賣資產。
政治鬥爭繼續，但投資兩回事，唔通買黃色圈股票咩？

以前係只睇美股頭 支那股市點唔多影響到

呢次係直接影響
送中最多造成社會不穩定

大把黃屍買國企股， 身體力行支持祖國

果幾日美股日日插到溶斷，香港先跌咁多，但overall跌幅少過美股

依家跌900點其實勁過當時